12號我有啲野想講

12號武力抗爭係必要既
所以我呼籲所有會出黎既市民都要有一定而防護裝備，即使你唔打算使用暴力，因為被波及既機會都大
最簡單既包括帶口罩（防止秋後算帳，吸收不明氣體或接觸胡椒噴霧等有害物質） ，護目鏡（避免胡椒噴霧入眼）
或外亦都可以用保鮮紙包住容量暴露既身體部位（防止直接接觸胡椒噴霧）
呢啲係最基本既防護，只適合和平抗爭既市民
————————————————————-
呢度係我想分享啲武力抗爭既野
我認為我地同警察既差距太多，需要減少武力既差距
所以我有少少建議
我認為係警察使用胡椒噴霧既時候可以搵人搶走，歸市民所用（即係係一班人同警察發生衝突既時候需要有人去瞄準時機去搶警方既武器，而唔係一味靠衝）
第二
警察一定會包圍立法會，如果我地要突破防線，就一定要用到韓農既鐵三角方法。我認為呢招係今次行動係必需既
第三
搶鐵馬，我地可以用繩綁著警方既鐵馬然後一起啦，將鐵馬陣摧毀，大致既方法係用鈎鈎住警方既鐵馬然後一起

呢啲係我既少少想法
唔知實際上得唔得
希望大家可以一齊努力